［有圖］大眼 可愛 露毛 啡毛 M字腳

勁似我frd隻狗

冇伏

估中

勁似我個FD

自認係狗